有無魚肉腸大師可以講下點樣完美開腸？

唔想哂野

連包裝

用門牙咬實粒lin 扭一個圈 沿條線個位拉落來 萬試萬靈

示範下

巴打有無閪汁借一借黎
同埋份量方面

中間扭3圈, 打橫一拉
拉唔到再扭多圈再拉
同女朋友一人一半

哪有女朋友

入微波爐叮到佢爆開

開喺硬件台

有無啲唔洗工具（閪汁，微波爐，女朋友）既方法

個包裝袋真係好硬

中間扭幾下，再扯爆
用牙開好易整傷

啲肉會唔會痴係塊膠到

係個頂, 用牙咬開少少, 之後一meet就得

係個頂不斷轉個鐵圈

中間有成條野連住頭尾lin頭
對住lin頭同果條野連接點正後方剪一剪個包裝
之後搣lin 頭沿住條野拉到底
成條腸就甩左出黎

講得1999 sorry

係鐵圈落少少，條骨對面既位咬開少少
拉開個窿就可以成條骨起出黎

唔想晒就食埋塊膠啦

我係用犬齒咁樣咬

我都係咁，對面一咬成條骨起

中間一刀切落去

中間扭7下（唔多唔少） 一定可以完美分一半

然後點？唧佢出黎？